唔識英文既人應該遣返支那

話鳩知你幾多歲，DSE英文唔合格即時遣返，之前CE炒左/冇考過果D可以考多次，唔合格都要即時遣返

agger

不能同意更多

最好考埋廣東話口試

講普通話既躝

支那人識英文可以留低？

識英文已表明文明

所以香港咁多南亞人

非洲大把人講英丶法語

香港語言普遍以廣東話為主，英文為副
話叫唔識英文既返支那我真係笑而不言
正路叫唔識廣東話既返支那就真

Agger
由幼稚園學英文至少學到中五
都可以屎到咁

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

AGEER

應該要用繁體+廣東話中文2 再英文2 先有資格話自己係香港人

之後先再搞

先洗下面呢班撚人

鬼佬呢 我就擺明要搞鳩班廢中廢老，佢地D公德心差撚到呢

都好 不過一步步黎